﻿DIST_ID = 6801,5501
REQ_DATE_FROM = 01-01-2017
REQ_DATE_TO = Current Date
REPORT_TYPE ของรายงานผลการดำเนินงานตามมาตรฐานต่างๆ
ครบกำหนด ใส่ค่า 1
เสร็จไม่ทัน  ใส่ค่า 2
เสร็จทัน  ใส่ค่า 3
REPORT_TYPE ของรายงานสายภายในเรียบร้อยแต่ติดตั้งเครื่องวัดฯไม่ได้
ทุกกรณี ใส่ค่า ทุกกรณี
หลักฐานไม่ครบ ใส่ค่า หลักฐานไม่ครบ